埋大已經叫定人12月返去交功課

佢哋內部係咪有消息，尋日已經叫定人12月頭返去交功課

12月1嘛

但認真 12月會唔會無神神考到試

有test 話postpones 到12月，但detail再講

本來12月頭要考 都唔知溫唔溫好……

但我有科講左唔洗考啦喎

AR講左sem 2 考啦喎 爭在department有無特別通知

+1, 我全部野下兩個星期

有科話唔洗考
會唔會又反口

Master 撚表示mid term 轉左Online assessment
同埋真心覺得個校園環境搞唔到exam
會唔會大機會今日sem 淨計continuous assessment 呢

返到去都唔知會唔會又被黑警圍 真係想送學生去死咁

未必會
如果淨計CA嘅,應該早就講左

係就好 唔想下個sem考

有科test如期online考 打完仗邊有心情溫

Online google 算算

如期即係幾時？

係咪SN?

我覺得學校會等到正式完week13先會講洗唔洗exam
姐係下個星期先講

閱

最戇鳩係我有一科2/12
問就話still thinking
我都唔知溫唔溫好

吓
sem 2 exchange 嗰啲學生點算?

如果sem 2 頭先考sem 1 d 野，但exchange 嗰班學生又飛左，咁點考呀?
wtf

btw AR出左通告講exam 起sem 2考番?

14號封信嘅第2段有講 exchange嘅話應該會有特別安排 識人遲d要去hkcc考